我就快斬柒啲厹㗎啦真係

躝啦 阻住地球轉
一想到同你吸呼埋同一世界嘅空氣就想喊
點解你仲唔死啊厹

我好想你死啊我個心黑撚到#000000㗎對住你
你好唔好快啲死啊？

#FFFFFF

我個人#ffffff

GAY佬

我替天行道斬妖除魔啊！！！！

咁就唔好上網呻啦，take your action now

就快
你吹得我震啊

#haha#do

招巴打扮絲同我snapchat，真絲當然歡迎，但一定唔會有

漏瀉

厹死十次都唔夠

男人無個好啊！！！

冇咗5p搞到乜狗屎垃圾都上連登

屌笑到我

樓主我真係好認同你

講到好似上天堂咁

唔知以為連登好高級
全個口都垃鳩圾啦三句唔埋tgking

全部都要落地獄

吹水 tg group，想入就入嚟

無限輪迴！！！！！！！

一年前 無人SO佢喎 似假膠

睇下隻嘢幾陰質半夜三更搞到人笑到哮喘

垃圾咁嬲做乜牙